換iphone救意見

依家用緊iphone7但壞壞地，諗住換左佢。
諗左好耐都唔知換邊部好，我比較鍾意touch id所以都有諗過iphone 8plus。但就覺得依架換部舊機有少少傻。

iphone x vs iphoneXS VS iPhone 8plus 大家點睇？

8plus needless to think

等多10個月買新iPhone , 一定有重大更新！

照買啦 都最後一代
或者試吓XS 好快適應

唔等得喇，要依1-2個月換

暫時都係咁樣諗，價錢方面我已經放棄左去比較

買多部7

不了

整好部iphone 7再戰2年
等2020年部iphone

xs max>xr>xs>8plus>x

8plus
鐘意touch id 一定要買
我都買左兩次iPhone 8

X一定係最差選擇

iphone x /xs 細機手感好正
用慣細機 轉用max太大部一定會唔慣

8 plus

點解要買兩次？

iphone XS

我覺得x都已經好大

xr好過xs？

我會選擇xs

我聽大部分人講xr好差

Budget唔多咪買xr,我有fd用緊xr其實睇落唔太差，只係xs個mon太望落好靚

當價錢唔係考慮因素時正常都係揀xs

如果係mon既分別我又真係冇咩所謂，我上望睇xr大少少？

我讀係諗住買黑色所以有唔會考慮xr其他顏色